香港女人正臭雞

無論高矮肥瘦有錢冇錢嘅女 大把份嘅女都係極度自私 開口埋口都只係對自己好 / 錫自己 / 愛自己 講到尾 搵個男嘅都只係想佢地做人肉提款機 行街睇戲食飯買野有人比錢有呀四幫手拎野同做柴可夫 有幾撚多真係真心鐘意自己個男朋友 有幾多會煮野比男朋友食 / 買野比男朋友 / 會擔心男朋友亂洗錢 / 會關心個男朋友做野辛唔辛苦 全亞洲係香港先咁撚戇鳩要男人服待返女人 香港男仔唔該比D心機爭返啖氣 咪撚下下用條鳩諗野 冇女溝又要生要死要跪地啦 為左屌西比人當水魚自己錢又哂時間 仲要比人撚狗咁撚 到頭來又係帽事嘅

總之溝港女 性價比完全係0 論嗲又唔夠台灣妹嗲 論身材又唔夠大陸妹黎 你班港女繼續吊高黎賣啦 睇死你地又係30歲未夠是但搵件毒撚埋單

我寧願去台灣做二等公民都唔撚做幫港女埋單嘅傻鳩 含撚啦港女

你有得幫港女埋單先算啦死毒撚

成功引到臭雞港女出黎 唔好睇到自己咁撚高啦臭雞 港女十個有九冇波又冇蘿 送都唔撚要啦 屙篤尿照下塊鏡啦臭貨 港女？不了 港女係雞係公廁用黎出火咋

係你溝唔到有波架啫，與其怪人，點解唔諗下增值自己？

你認真睇返一次我打咩先講野啦 清清楚楚上文下理打哂出黎都做要問埋DON9問題 溝唔溝到（能力）同想唔想（意願）係兩樣野黎架